有冇諗過取消香港關係法對支那黎講都係wfc

有冇諗過取消香港關係法對支那黎講都係wfc?

因為曱甴平準備鎖國， 所以有冇香港關係法都係無分別， 一齊食草

有諗過

可以做啦咁